大家身邊仲有冇撐警嘅真心膠？？？？？？？？？？？？？？？

問下佢地依家警察淪落到要同黑社會合作 仲撐唔撐

各位手足，唔好忘記上環既巴打
[文宣] 我朋友整左幾幅圖

都係得返d黑警或黑警身邊既親朋戚友，同真心蠢到冇藥醫既人先撐警

單單係FB仲見唔少仲話尋晚元朗單野嫌打得少，仲話有事叫警察冇事就黑警

所以肯肯定仲有大撚把人撐D黑警同冒警

我家父

佢覺得無政府狀態無差別打人係冇問題，佢有一套好撚正既理論，一切都係廢青既錯，我淨係回佢句你他日俾人打唔好扮可憐我拍手掌都黎唔切